[突發］已有不少黃店報名全民感謝日，十月十等你懲罰

介紹下主辦單位先

Fb:
Ig:
Tg:
參與黃店如下：
旺角donut’s baba

旺角串串金

灣仔富記麵家

深水埗混醬坊

尖沙咀Cosmos

油麻地廟街玉子燒

等等

想比人懲罰就快d入以下link報名

利申：樓豬唔係搞手

好似唔係

推

屌完David 黎推post會唔會唔受歡迎

食店感謝日

樓豬靜雞雞話你知我都知成日推屌David post

利申：五毛，分化撚，PR公司，龍衛兵

好似未見零售黃店加入

可以聯手搞聖誕感恩節

龍門會唔會join

個日佢地有冇提供優惠嫁
定係其實即係坐定定等生意送上門?

你不如問下渣家軍會唔會join

有有有，幫緊你幫緊你，應該之後會有更多詳情

串過馬撚一定懲罰

三民主義 吾黨所宗

建議搞 3 日 (五六日)
分散人流, 多啲黃店受惠

咁就大家都開心

依家好似兩日

和勇不分$30

退出咗黃圈理論上唔需要交待
有心join大家知就OK

咁當然

等睇渣哥推出大渣哥名物，咖哩牛腩飯走咖哩牛腩
我第一個去食

support

自推

朋友開既網店
雖然未有實體店
但佢都好有心做，今次亦有參加感謝日
唔岩買既都希望大家都幫手follow下

Link呢不孝子，知唔知香港人有幾撚懶

冇app始終唔方便...

咁短時間要寫app又有少少難度
睇下有冇現成嘅app可以幫手

唔緊要，照參加

Support

正常人睇吓你同我開嘅post就知我哋係咪五毛啦
不過大衛粉睇唔到

最簡單既嘢偏偏最少人做

幫緊你幫緊你

幫推

冇人會對所有事情都一樣睇法

邊個鬧David邊個就係鬼

本身已經變左習慣，不過提下都唔錯

其實需要更多零售黃店，fmcg好好賺

push

Push

輕輕一推

國慶日

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

國慶日

台灣

John唔john都個個星期食

呢個要推

點解要雙十節攪?

利申我都係五毛

上年都係雙十
十一黃金週會變左維穩被騎劫，雙十冇得騎

你哋班五毛唔好阻住人爬喜馬拉雅山

支持

摩芽

撐黃店

正喎

十一國殤唔搞，雙十先係真國慶

我哋唔係中華民國人喎

遲啲搞埋英美國慶

宜家屌David ＝ 五毛分化撚
兄弟XX

有non-飲食嘅黃店啦

up

屌david都可以推post
twitter @twitterhelpbot
reddit
tvb @sayno4tvb
petition
Save12hkyouths 基爾post @andyismissing @save12hkyouth

民智未開，都仲係鍾意造神
鬧渣哥嘅都係收左錢嘅五毛
鬧David嘅都係冷氣軍師

態度正確

繼續繼續

成班都係分化撚,我都係

我哋握個手做個好朋友

psih

雙十要慶祝

等我大大力懲罰佢地先

留名gchi

1010賀國慶

推爆呀

大家都係五毛，不分化

不用分得那麼細，大家都是五毛

黃店？正 又係時候開餐
食大陸食材
飲大陸水
等老闆賺左錢交租比藍業主

食到你無貨賣

要跨區
不過照去

見字飲水

禾刀系

pish!

有無一個platform物體嘅網站有link 方便大家爆買

雙十條街好有節日氣氛
熱鬧過十一 中共嬲撚到點

堅決執行黃店優先光顧政策

摩芽芽

搵笨經濟圈

Tui